「反送中受傷被捕者人道支援基金」宣佈616遊行籌款點算結果

基金臨時信託人衷心感謝市民周日出席民陣反送中大遊行，並感謝各協助團體同心協力，連同基金於 616 遊行籌得港幣 $12,085,488.71。

基金臨時信託人將儘快開會商討基金正式章程。現時，秘書處正聯絡因反送中運動受傷或被捕人士，並提供相關的人道援助。我們呼籲有需要的朋友，可以隨時聯絡我們。

基金會在了解情況後，轉介所需的服務，包括醫療／心理輔導／法律支援，相關開支會由基金支持。在支援過程中，基金會保護受助人的私隱。

基金目前並無銀行戶口或其他接受捐款途徑，如有進一步消息，基金將儘快公佈。

如有查詢或求助，請透過以下途徑聯絡基金：

聯絡表格：
電話： 9845 6641 (Whatsapp / Telegram)
電郵： aept2019@gmail.com
Facebook Page：

2019年6月19日

反送中受傷被捕者人道支援基金

基金臨時信託人：
吳靄儀、何韻詩、許寶強及何秀蘭

***********
“Anti-Extradition Protest Trust” – Announcement of the Results of Fundraising during the June 16 Mass Demonstration

The Provisional Trustees express their heartfelt gratitude to those who participated in the anti-extradition bill mass demonstration organized by the Civil Human Rights Front on 16 June 2019. Thanks to the efforts of all collaborating organizations, a total of HK$12,085,488.71 was raised for the Trust.

The Provisional trustees will meet as soon as possible to discuss and prepare the constitution of the Trust. In the meantime, the Secretariat is contacting those who have been injured or arrested in the anti-extradition bill protests to offer humanitarian assistance. For anyone who needs assistance, please contact us at any time.

After looking into the case, the Trust will refer the case to the necessary services, including medical / psychological / legal assistance, and the relevant expenses will be aided by the Trust. We will protect privacy of individuals in the course of providing such assistance.

Currently, the Trust does have any bank account or other channels to receive donations. Further details will be announced once available.

For enquires or requests for assistance, please contact us by the following means:

Contact form：
Mobile： 9845 6641 (Whatsapp / Telegram)
Email： aept2019@gmail.com
Facebook Page：

19 June 2019
Anti-Extradition Protest Trust

Provisional Trustees:
Margaret Ng Ngoi-yee, Denise Ho Wan-see, Hui Po-keung, and Cyd Ho Sau-lan